終於明點解Anson Lo係教主

分唔到 余而發 anson lo 王君馨 陳葦璇

醜撚到呢

唔係同一個人咩

教主萬壽無疆
我們都是你的人

發仔

膠樣 格衰無計ga wo

睇mirror go覺得佢好不擇手段

個樣整完都咁惡頂

係東方阿姨

個樣真係好撚hehe

同東方不敗既神韻好似
同葉詠妍一樣都係魔音師

男人老狗都整容 仲要咁膠

靚仔過好多連登仔

整容失敗

睇黎同十年前相比既男神標準已經完全唔同

教主男女教徒都係你既人

yes
教主我愛你

東方教主係一定係零？
定係扮基

條友好撚恐怖

睇個樣似零

咁撚樣叫教主
香港嘅教主 我只係識黃毓民

I love 教主 好想比佢壁咚啊

引述某會員嘅回覆
Anson Lo係有唔靚嘅圖
但係佢個心冇唔靚過

心善則美
佢份人好謙虛同好玩得
對啲兄弟, 屋企人同fans都好好
佢有咁多神徒由做跟佢學跳舞開始支持佢到而家唔係冇原因
佢係有啲男生女相
但係好多人就係鍾意呢種中性特質
同埋佢嘅舞台魅力

佢由4年前仲係做緊國貨城嘅dancer
到造星30強俾人foul咗好多人戥佢唔抵
到今日行到上叱咤台同港台拎新人獎
仲俾903搵佢做opening表演嘉賓跳唱佢自己第一首solo
就證明到佢係有一定實力而且有人認同

好欣賞佢勁勤力同埋識感恩嘅心態
一跳舞就好charm
會繼續支持佢

你有時間開po人身攻擊佢不妨睇下佢啲跳舞片
了解下佢係咩人
有冇心做本地跳唱
可能會改觀

你當人係笑話之餘
人地已經好努力咁吸返好多妹妹追本地星

順帶一提
佢應該2月中出下一首跳唱solo啦
歡迎多加留意
希望佢嘅作品會令你對你改觀

一定好鬆

東方教主先係教主

重口味

佢唱歌難聽係事實
把聲根本一聽就知唔啱唱歌
你都淨係講佢跳舞
跳舞叻都係做返dancer啦

好玩得
mirror go玩出火添

Fans係米飯班主正常都唔會得罪啦

心善則美
但佢絕對唔會係美
唔係話佢似女人
係話佢似東方不敗呀

佢嘅作品令我更加憎佢喎
入住請開門俾佢搞衰晒啊

Sorry我係講佢跳唱吸引
唔係淨係跳舞呀
佢唱歌已經進步咗好多啦
真心覺得<神隊友>同<角落生物>好好聽

你講緊mirror go反艇嗰集？
我覺得綜藝係要夠癲先好睇
個個都認真撚咁邊有效果
重點係佢最後有主動道歉

我反而欣賞佢喺MG入面可以為咗個game同效果飲晒成杯白醋仲飲到嘔
真係唔係個個肯咁樣犧牲
呢啲又唔見你講

美唔美見人見智啦
我好欣賞佢嘅內在美
外在都吸引到我
只係想講睇咗佢啲嘢成2年幾
佢份人真係好好(唔止對fans)

再講
東方不敗呢啲角色其實都唔係個個carry到
林青霞都係有英氣嘅靚女嚟
我就係鍾意佢呢種中性味
(但係一跳舞就好夠力好man)
不過睇嚟你係對似女仔嘅男人有bias
咁真係口味問題
冇咩討論空間

講起就把撚火
開過入住兩次黎睇
兩次都係未睇完第一集就唔想睇
佢拍節目真係搞唔掂
之前個兩季仲會追住黎煲

其實我冇睇晒入住(因為唔敢睇)
睇咗啲佢嘅cut淨係覺得佢好大膽
同埋如果唔係佢應該唔會留意個節目...

不過入住應該係佢第一個拍嘅節目
仲要個節目本身已經有班die hard fans
如果做得唔好嘅多多包涵下啦
佢都係嗰啲知道自己不足會努力改善嘅人嚟

唱歌進步見唔到喇
開聲聽到係魔音師已經mute撚左

我覺得反艇玩大左喎
樂極生悲又唔識分串
唔係契仔發脾氣佢都唔知玩大左要道歉啦
如果唔係咪笑下就算

我識d呀嬸都成日話隊醋
有咩特別

我咪講過唔係話佢似女人
係似人妖呀

對目前為止我淨係覺得佢跳舞勁
唱歌拍節目都唔岩佢

留意下佢嚟緊嘅新作品啦
我就好鍾意睇佢跳唱，唱歌同做節目

路過問一下，玩到反艇係邊集？

反而見到契仔發脾氣呆左
韓國啲綜藝不嬲咁玩
我覺得契有少少過分認真咗...

咁好明顯佢唔係啲飲開醋嘅阿嬸啦
你話無特別咪無特別囉

冇興趣
如果睇live迫住睇咁冇計
難聽到仆街都係會轉台

我都唔記得好似頭幾集澳門之後

Mirror go 發生左咩事無睇到

揾到了，thank you

我個陣陪幾個女仔fd睇
佢地見到個幕已經屌佢應該適可而止

頭個集出口術同唔同人講互投
得出黎佢最多票可以瞓酒店唔使露營
呢個都算

之後玩扒艇見就輸反撚左人地隻艇
對面冇晒鬥志
契仔嬲豬佢先道歉咁

我班frd反而屌契仔
可能因為我地平時玩遊戲都玩得癲
呢啲嘢真個個觀感唔同

激嬲契仔

Ian 係運動員梗係想公平競賽 sportsmanship
都唔知佢啲 fans 屌啲咩
但 連登 mirror post 唔撐得 Ian 同 Anson Kong
啲 fans 仲話 Ian 去日本係嘥錢
但其實次次出show請 dancers 仲貴

算啦 唔想又變咗分化互插
mirror而家成團人越嚟越入屋已經好開心
捧一踩一真係好煩同沒完沒了
相信啲仔自己冇咁比較過

我都明契仔嬲咩
個單我覺得嬲得合理喎

去日本嘥錢
我覺得租燈箱講生日快樂仲嘥錢喎
係咪仲有單叫fans集資出歌？呢單係邊個利用fans

發仔黎既喂

根本就係

評論下啫
我認為啲仔私下都會比較
始終係人
佢哋上唔上心就另一件事
我哋唔會知

但見到 mirror post 啲 fans 係度 FF 人地啲是非真係得啖笑

神隊友幾好聽

做佢男朋友一定好幸福

Ching你係咪用屎眼睇野

小妹從來唔用屎眼睇人的

個樣太膠

小妹鍾意BL
所以你啱啱響另一個post放嗰張相真係令小妹好興奮

負皮個啲做咩姐破壞幻想?
跳舞圈不嬲多hehe
好岀奇咩

算啦 連登好多為反而反
我以前追開韓星 近年無追星
但近排都比mirror 吸引到
Anson lo個性格睇落好nice幾得人鐘意
而且mirror入面好多人都比到人驚喜
我估唔到身邊都有幾個朋友留意佢地
比較開心係香港可以吸引番一班人追港星

我都覺得係契仔小氣咗，咁其實規則又冇話唔得，佢哋都可以反返人艇。同埋之後人哋道歉就算啦，仲黑面咁

我愛Anson Kong

去日本係公司錢
租燈箱係fans錢

Spin都spin得好笑笑丫

Btw提番你
叫fans集資落廣告個個係Anson Kong

Spin乜撚
你係咪get撚錯野
即係fans租燈箱就唔嘥錢？？？

利用fans就抵屌啦
捧星唔撚係公司責任咩
點解要fans集資

個鼻好假

真0
同過連登唔屌得嘅男歌xx

下，佢擺明係gay；依個係咩年代，發現新大陸？

Fans落廣告promote粒星
嘥唔嘥錢係外人去judge

鬼唔知捧星係公司責任
咁公司做得唔夠自己做野有咩問題

on9
咁咪繼續集資自己promote粒星囉
公司見到fans咁有錢唔比資源捧星又有咩所謂
支持viu佛系捧星

格衰？？

你講AK呀

話教主唱歌難聽嘅

聽下AK把柒聲先講，高音上唔到，低音又唔夠厚

AK係靚仔，跳得下舞，但格衰

教主跳唱畫面好好睇

個樣差咁遠既

尾2果張笑撚到傻

其實契仔唔係唔熟水性 同心臟有啲事咩 佢好似係個訪問講過 玩出事就唔好啦

On9
因為吳孟達唱歌難聽
所以吳震宇唱歌好聽？
咩囉輯

個樣愈黎愈東方教主